天文台發紅雨黑雨既標準係咩?

70毫米雨量都係黃雨，已經好多次，係咪150毫米先會發紅雨黑雨

0900-1800（200毫米紅雨）
1801-0500（60毫米黃）
0500-0859（鐘意就紅黃）
Btw發你老母發發發

召喚馬俊偉水浸圖

收左市咪比你紅囉

要睇落就黎水浸，同埋啲人收哂工

水浸都唔掛